金牛座嘅人特別自閉？

如上 經典金牛座女
好難識到新朋友 正係鐘意同啲老死frd玩 啲老死都係得小貓一兩隻 口材唔叻
有心事好難開口 通常自己一個食左去
成日比人話唔識嬲人 好蠢 但一嬲起上黎好恐怖
好鐘意睇風景 例如個天啊 山 海等 出去旅行風景相多過人相 啲frd都話不能理解但我真係覺得啲風景好正好靚
金錢觀睇得好重 同老死唔會計咁多 同唔熟嘅人一啲便宜都唔想比人抽 對草錢好有自己一套方法

唔知各位金牛巴絲打係咪都係咁 一齊share下

on9星座撚 問你一個問題 如果聽日星座會變
咁有個老母今晚開始生仔 到聽日先生完 咁個仔係計今日定聽日個星座

屌你係咪唔討論得

孤寒 好撚孤寒
對金錢孤寒到一個極點
完全自我中心 一毫子都斤斤計較
完全頂唔順

咁你答我問題未

我生仔會睇星座。雙子果d 不了

咁你可唔可以答我問題

問下林鄭

出嚟行一行，集一集會，就知答案

利申：金牛仔
唔熟既fd超冷，熟既fd超熱
好多人都話我需要warm up
金錢觀方面就係我唔攞你著數你更加唔好搞我(真心fd既就無乜所謂)
唔賭錢，因為我贏100蚊cover唔到我輸100個心情

睇醫生寫出生時間個日

對唔熟嘅人先孤寒

林鄭都未答啦

唔算自閉
但金錢觀念好重
仇愛極度分明
仇人死係面前都會wfc
利申：金牛仔，集會中行緊覆你

我以前同熟人都係咁 覺得數還數路還路
無拖無欠 大個咗同朋友玩開
覺得一百幾十蚊算啦
但係個心都有陣會形住分唔勻 你哎貴野我好唔抵個類野

一蚊 半毫 都好似殺左你全家咁
死chu 爛chu
同你地做普通fd 算 ，做知心友不了

去旅行鍾意影下風景建築或街邊小角，唔鍾意自拍，班fd就張張都自拍遮鬼住晒靚景
不過錢銀方面唔會睇好得重，對較親密關係嘅人都唔計較洗錢，有時明知蝕底少少都唔緊要

咁又唔會咁嚴重
係大數目先會
一個幾毫反而無所謂

金牛撚here
同熟人三四個一齊玩就好
要同一大班陌生人social 我寧願返屋企瞓教

識新朋友的確好難 需要warm up
金錢觀念未至於好重 d婆乸數都唔會計
利申：金牛女 遊行中

我就係呢種情況 聽講星座撚角度睇會變成一個人同時具有兩種星座特質(優點同缺點)
我係白羊+金牛
利申: 星座只當飯後消遣 不鼓吹迷信

金牛巴 lm

除左金錢觀念之外其他全中一樣！
到而家都未有好既理財觀念洗腳唔抹腳。
超鐘意自己一個或者當一大班聚會有唔熟既人係到比較喜歡坐埋一邊觀察其他人。但內心其實都會寂寞想人陪。

通常只睇出世果刻既星座
近頭尾既會有啲Overlap

因為星座唔係Sharp cut
但跟太陽移動軌跡慢慢變化

金牛慢熱又被動不利social